n腎巴打大概係而家連登動物台第一清泉吧！

好純粹因為愛而出po 係一個好人

跟隨N巴日日洗刀劍PO了

=.=
好無新意

你們誰沒有罪就拿石頭打這妓女吧

個角色抄我地index
老翻野都好吹奏

邊個搞賢仔就一律當cc台走狗處理

算啦 佢有愛就得

巴打講lai講去啲gag都係個d==

下我認真

佢若智

你教識我批鬥人

好驚wo, 做咩事

動物台弱智先上

墨魚就墨魚
花咩枝

無所謂啦

你知名弱智

喜歡你 我公認動物台最靚絲

系

可是你下面嘗過不少了

你除咗戰車道重有涉獵生物學

等陣

花枝的確=墨魚無錯，但係烏賊並不=魷魚

花枝/墨魚 英文都叫cuttlefish 係呢個樣:

魷魚(squid)係呢個樣:

而無論係魷魚(squid)定係花枝/墨魚(cuttlefish)，都可以叫做烏賊(Decapodiformes（十腕總目）)

即係阿媽(魷魚/花枝/墨魚)一定係女人(烏賊)，但係女人(烏賊)唔一定係阿媽(魷魚/花枝/墨魚)

所以[烏賊]依個字你解做cuttlefish或者squid其實都無問題(個人見到大部份解成cuttlefish多D)

---------------------------------
題外話:

以烏賊娘既身體構造其實似魷魚(squid)多D

不過台灣翻譯成花枝(cuttlefish)娘 可能因為個名女性化會靚D

果然無睇錯你係高質會然

以前次次睇完都食魷魚